"use strict";(self.webpackChunkwebsite=self.webpackChunkwebsite||[]).push([[53],{1109:o=>{o.exports=JSON.parse('{"pluginId":"default","version":"current","label":"Next","banner":null,"badge":false,"noIndex":false,"className":"docs-version-current","isLast":true,"docsSidebars":{"book":[{"type":"category","label":"Intro","items":[{"type":"link","label":"Przeds\u0142owie","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/przedslowie","docId":"przedslowie"}],"collapsed":true,"collapsible":true},{"type":"category","label":"Rozdzia\u0142y","items":[{"type":"link","label":"Wprowadzenie","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/wprowadzenie","docId":"wprowadzenie"},{"type":"link","label":"Po co nam dokumentacja?","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/po-co-nam-dokumentacja","docId":"po-co-nam-dokumentacja"},{"type":"link","label":"Op\u0142acalno\u015b\u0107 dokumentacji","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/opacalnosc-dokumentacji","docId":"opacalnosc-dokumentacji"},{"type":"link","label":"Analiza, design, tworzenie","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/analiza-design-tworzenie","docId":"analiza-design-tworzenie"},{"type":"link","label":"Kto tworzy dokumentacj\u0119 (umiej\u0119tno\u015bci i role)","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/kto-tworzy-dokumentacje-umiejetnosci-i-role","docId":"kto-tworzy-dokumentacje-umiejetnosci-i-role"},{"type":"link","label":"Zesp\xf3\u0142 dokumentacyjny w firmie","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/zespo-dokumentacyjny-w-firmie","docId":"zespo-dokumentacyjny-w-firmie"},{"type":"link","label":"Jak stworzy\u0107 metryki jako\u015bci i jak z nich korzysta\u0107","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/jak-stworzyc-metryki-jakosci-i-jak-z-nich-korzystac","docId":"jak-stworzyc-metryki-jakosci-i-jak-z-nich-korzystac"},{"type":"link","label":"Cykl \u017cycia dokumentacji","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/cykl-zycia-dokumentacji","docId":"cykl-zycia-dokumentacji"},{"type":"link","label":"Narz\u0119dzia w dokumentacji","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/narzedzia-w-dokumentacji","docId":"narzedzia-w-dokumentacji"}],"collapsed":true,"collapsible":true},{"type":"category","label":"Na koniec","items":[{"type":"link","label":"Pos\u0142owie","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/poslowie","docId":"poslowie"},{"type":"link","label":"Podzi\u0119kowania","href":"/dokumentacja-do-oprogramowania/docs/podziekowania","docId":"podziekowania"}],"collapsed":true,"collapsible":true}]},"docs":{"analiza-design-tworzenie":{"id":"analiza-design-tworzenie","title":"Analiza, design, tworzenie","description":"Skup si\u0119 na odbiorcy.","sidebar":"book"},"cykl-zycia-dokumentacji":{"id":"cykl-zycia-dokumentacji","title":"Cykl \u017cycia dokumentacji","description":"Opr\xf3cz cyklu w jakim nasza dokumentacja jest wytwarzana, istnieje jeszcze","sidebar":"book"},"jak-stworzyc-metryki-jakosci-i-jak-z-nich-korzystac":{"id":"jak-stworzyc-metryki-jakosci-i-jak-z-nich-korzystac","title":"Jak stworzy\u0107 metryki jako\u015bci i jak z nich korzysta\u0107","description":"Jako\u015b\u0107 powinno si\u0119 da\u0107 zmierzy\u0107 po to, \u017ceby m\xf3c j\u0105 utrzyma\u0107 lub podnie\u015b\u0107. Ale","sidebar":"book"},"kto-tworzy-dokumentacje-umiejetnosci-i-role":{"id":"kto-tworzy-dokumentacje-umiejetnosci-i-role","title":"Kto tworzy dokumentacj\u0119 (umiej\u0119tno\u015bci i role)","description":"W fazie wdro\u017cenia, zabieramy si\u0119 za pisanie (czy te\u017c tworzenie tre\u015bci w innej","sidebar":"book"},"narzedzia-w-dokumentacji":{"id":"narzedzia-w-dokumentacji","title":"Narz\u0119dzia w dokumentacji","description":"Model \u201ctradycyjny\u201d","sidebar":"book"},"opacalnosc-dokumentacji":{"id":"opacalnosc-dokumentacji","title":"Op\u0142acalno\u015b\u0107 dokumentacji","description":"Skoro robimy co\u015b w pracy, robimy to za pieni\u0105dze. Dlatego musimy sobie obliczy\u0107","sidebar":"book"},"po-co-nam-dokumentacja":{"id":"po-co-nam-dokumentacja","title":"Po co nam dokumentacja?","description":"Dokumentacja jest dla u\u017cytkownika.","sidebar":"book"},"podziekowania":{"id":"podziekowania","title":"Podzi\u0119kowania","description":"Micha\u0142 Skowron, za redakcj\u0119, wsparcie, i motywacj\u0119.","sidebar":"book"},"poslowie":{"id":"poslowie","title":"Pos\u0142owie","description":"To koniec tej ksi\u0105\u017cki, ale pocz\u0105tek Twojej pracy. Mam nadziej\u0119, \u017ce moje s\u0142owa","sidebar":"book"},"przedslowie":{"id":"przedslowie","title":"Przeds\u0142owie","description":"Bardzo si\u0119 ucieszy\u0142em kiedy Pawe\u0142 powiedzia\u0142 mi, \u017ce pisze ksi\u0105\u017ck\u0119 o dokumentacji","sidebar":"book"},"wprowadzenie":{"id":"wprowadzenie","title":"Wprowadzenie","description":"Dla kogo jest ta ksi\u0105\u017cka?","sidebar":"book"},"zespo-dokumentacyjny-w-firmie":{"id":"zespo-dokumentacyjny-w-firmie","title":"Zesp\xf3\u0142 dokumentacyjny w firmie","description":"Zesp\xf3\u0142 zajmuj\u0105cy si\u0119 dokumentacj\u0105, to grupa ludzi, kt\xf3rzy znaj\u0105 si\u0119 na pisaniu i","sidebar":"book"}}}')}}]);